本人asso仔GPA 有3.3 手上有10個offer 目的係要做大學5件事之一:搵hall雞 有沒巴打可以比詳細意見

應該揀邊間好? 有沒巴打可以比詳細意見
唔知讀既科會唔會影響搵到hall雞既機會 所以打哂出黎先 希望咁多位巴打絲打幫幫我手
10個offer係:
教大 幼兒教育 year 3
嶺大 account year 3
恆商 finance year 3
OU finance year3
Polyu Speed marketing year1 (top up)
I大 human resource management year 3
樹大 communication year 3
浸會國際院校 account year 3
能仁大學 社工 year 3
東大 marketing year 3

希望咁多位巴打絲打真心幫幫手度度佢 好想出pool呀 可以既話幫幫手諗埋前途比我 好難選擇 交左好多留位費

0/10

低級假膠

能大啦仲問

真事黎wo

沒咩前途

已閱

師兄你唔好咁癲啦

咁要咩offer 好 ?

幼教 多女

矛engine?-,-

文科仔點讀?

你照下鏡先啦搵hall雞

波台狗又想引戰

八大行先

教大幼教>lingu account>樹仁傳理

其他垃圾唔使揀
都要睇下你自己岩唔岩做果行先得架

最後祝你揀完之後出唔到pool 一路好走

冇city唔洗諗了

個人建議幼教啲臭雞比較好屌

教大 幼兒教育 year 3

收男人架？